---
title: 'Hinterhalt 3'
date: '2020-05-01 16:16:00'
type: 'steam'
idiomas: ["español"]
category: ["shooter"]
tags: ["Hinterhalt 3","Shooter","Steam"]
img: 'https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/1267860/header.jpg'
download: 'https://t.me/c/1118272073/12297'
---

# Hinterhalt 3

{{< br >}}

Únete al campo de batalla en esta guerra caótica y domina a tus oponentes en este entorno divertidísimo y único! Sumérgete en un conflicto peculiar e indispensable entre naciones de soldados de juguete y lleva a tu ejército a la victoria!

Hinterhalt 3 es un juego explosivo basado en soldados de juguete como nunca antes habías visto. Elige entre naciones diferentes y una gran cantidad de mapas prodigiosos y desconcertantes. Lucha junto a soldados de juguete miniatura en campos de batalla repartidos por toda la casa y prepárate para peleas únicas en un entorno de juego increíble.

{{< br >}}
{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/1267860/extras/ezgif.com-video-to-gif_(2).gif" >}}
{{< br >}}

## Mapas

{{< br >}}
{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/1267860/extras/Header.png" >}}
{{< br >}}

Actualmente hay un total de 20 mapas diferentes con tamaños de campos de batalla contrastantes que varían desde mapas pequeños y estrechos hasta grandes áreas abiertas.

{{< br >}}
{{< br >}}

## Modos de juego

{{< br >}}

Un aspecto central del juego son sus cuatro modos de juego jugables, que incluyen un minijuego de bonificación de forma "batalla automática" y un modo zombie. Cada modo de juego tiene su propio estilo de juego único, desafíos con batallas absolutamente desordenadas y llenas de acción y variedad. Estupendo!

{{< br >}}
{{< br >}}
{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/1267860/extras/HeaderSkirmish.png" >}}
{{< br >}}

**Escaramuza**: Elimina a todos los oponentes y protege a tus compañeros de equipo. El primer equipo que alcance un número específico de eliminaciones gana el partido, el otro irá a casa como el gran perdedor.

{{< br >}}
{{< br >}}
{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/1267860/extras/HeaderAmbush.png">}}
{{< br >}}

**Emboscada**: Un modo de juego basado en "captrar la bandera" con ligeras variaciones donde el equipo atacante debe capturar todas las banderas dentro de un presupuesto de vida dado. El equipo defensor, por otro lado, tiene un número infinito, sin embargo, debe defender las banderas a toda costa. Afortunadamente, dispone de armas pesadas como morteros, artillería y ametralladoras estáticas para diezmar y destruir al enemigo.

{{< br >}}
{{< br >}}
{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/1267860/extras/HeaderZombie.png">}}
{{< br >}}

**Zombis**: Las reglas son simples. Empieza el juego, van por ti, te quedas sin munición, necesitas encontrar munición, y al final pierdes ... o ... ¡quién sabe! Obviamente, los zombis se vuelven mas fuertes a lo largo del juego y hace que sea cada vez más improbable que sobrevivas ... un desafío cada vez mayor.

{{< br >}}
{{< br >}}
{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/1267860/extras/HeaderCommander.png">}}
{{< br >}}

**Comandante**: En este minijuego basado en la "batalla automática", tendrás que elegir lasposiciónes de inicio de tus tropas y colocar estratégicamente armas pesadas. Los mapas se generan aleatoriamente y, por lo tanto, requieren nuevas estrategias en cada batalla. El primer equipo en alcanzar un número específico de eliminaciones gana.

{{< br >}}
{{< br >}}

## Estilo de arte

{{< br >}}

Un estilo de arte cuidadosamente diseñado, una mezcla entre low poly y dibujos animados, y sonidos seleccionados de forma selectiva, animaciones extravagantes, GUI y efectos visuales proporcionan una gran adición a toda la experiencia del juego.

{{< br >}}
{{< br >}}

## Resumen rápido

{{< br >}}

20 mapas
4 modos de juego
Estilo de arte único y peculiar
Juego rápido
batallas divertidas y llenas de acción

{{< br >}}
{{< br >}}

## Requisitos del Sistema

{{< br >}}

* SO: Any modern distro, 64-Bit
* Procesador: Intel Core i5-4210U CPU @ 2.7GHz
* Memoria: 4 GB de RAM
* Gráficos: 2 GB graphics card
* Almacenamiento: 3 GB de espacio disponible
* Notas adicionales: The recommended monitor aspect ratio should preferably be 16:9 for the best experience, although it is not required.

{{< br >}}
{{< br >}}
